趁宜家豬咀易左入手快d掃貨啦大家

防疫

靜啲啦 屌

邊度有

救救醫護，工會做野，醫護集體大移民

有冇巴打想買 6200+7093

幾錢？

都係等到收到amazon貨先問有冇巴打買, 集運呢兩日上飛機
套裝6200+7093, 驚去收貨見到過期比人私了到豬頭咁

得d 過期既7093 唔知點好

呢幾日每日見3- 5個

入左好多6035有冇Ching 有需要

有興趣 想問幾錢？

tg 我fucku1314

唔好意思借位推一推
黃到發金嘅3c手機維修工作室老細入咗批豬嘴
全美國製，3M 6200雙嘴$160/個，6035濾罐$150/對，仲有7093
唔係好識買又想支持手足嘅去幫襯下啦老細真係好有心，有信譽人格保證唔怕買假嘢

利申非老細本人有咩問題請去facebook問
（驚佢啲貨買唔出要責貨...）

買左豬嘴，未買到濾罐

有兩三對7093 可以放出黎
要嘅留tg

冇501蓋

買咗6502+6003
冇買濾綿，一來冇貨(5n11)，二來就算有貨（2097）都覺得貴，而且使用壽命短。
而家用住口罩做濾綿。

唔係好識用tg，要點留？

仲有無？